1124,投票！！！！！

輸選舉=送錢比民建聯！
送錢比藍絲公司！

完全係，
麻煩樓主巴打幫手，推到好灰都推唔上去，
出街全部對家街站，死得啦，幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

朋友中資機構員工內部電郵 叫員工上午完成投票
(估計係中午揾臥底搞破壞，下午就取消選舉，等泛民支持者無得投。)

已fc
推出去